Zelfs als hij ook flauw hij zag dat het water was gestegen.
Hij wist dat ze spoedig zou worden verdronken, maar hij kon niets meer doen.
Als ze aan een zeemeermin gevangen Wendy door de voeten en begon te trekken haar zachtjes in het water.
Peter, gevoel haar slip van hem, ik werd wakker met een start en was net op tijd om haar rug.
Maar hij moest haar vertellen de waarheid.
